就快十點....

大家準備好個speaker未？
對準窗台 為聽日十一國殤打響頭炮
大大聲播出屬於我哋香港人嘅國歌！
我準備好了！